拍拖究竟係咩感覺

毒撚淨係識打飛機

可以教條女打

我都想知

好幸福

但係毒開有另一伴又好辛苦

要做好多野去加深同建立感情

冇女中意毒L

毒撚有時好難講點先為之毒

好似玩桌遊咁，係big bang theory 入面就講到係啲nerd先會玩咁

毒又未止於。但我見親同我一樣鐘意玩桌遊既，某程度上係社交方面係比較被動

與其講毒，我諗可能係宅就真

多謝絲打你嘅詳盡解釋我係好少對人而且又無乜異性朋友，所以先唔知拍拖係點

真係會好似juno 首歌咁。沒練習太耐，感覺都追不回來

試下逼自己參加多啲活動囉。
我都係得閒就去玩下桌遊、同人行下山咁

不過出去見得人多，真係發現比自己毒同畸呢既大有人在

唯有咁